《大公報》披露美國外交官個人及家庭資料，美方斥中共「流氓政權」

《大公報》披露美國外交官個人及家庭資料，美方斥中共「流氓政權」
就香港報章《大公報》早前披露美國駐港澳總領事館外交官員的個人及家庭資料，美國國務院發言人 Morgan Ortagus 批評這是「流氓政權」（thuggish regime）、不負責任國家的行為。

網上日前流傳照片，顯示「香港眾志」秘書長黃之鋒、常委羅冠聰與美國駐港澳總領事館政治部主管 Julie Eadeh 會面。《大公報》報道形容 Julie Eadeh「暗會」黃之鋒、羅冠聰並「面授機宜」，又公開 Eadeh 的個人資料，以至其丈夫及兩名兒子的姓名等。

回力鏢

當初美帝有冇搵私隱專員公署投訴呀？

on9,呢條友未上支那制裁list，你公開人哋私隱梗係流氓啦

羅冠聰已經被中共視為美國間諜咗，仲因此封殺林夕

你係「犯」，人哋唔係bo
咁都唔識分？果然流氓

又得罪人

心水清